MacBook Pro 換電要幾耐

2015 retina 嗰隻
如果聽日晏晝攞去，有冇可能即日攞得返？

冇電腦死得人

1-3個工作日

冇